燈利聯合軍 正式集合

隊仆街已經半季不敗
再咁落去 香港真係冇啦
班死利狗重要越來越串
希望下半季 其他19隊球迷集體燈隊仆街

燈猁狗，救香港

哎你隊波搞乜撚

早幾年已經贏夠

都想比人贏下

利物浦攞到英超我真係會自殺

想比人蠃都唔係利啦
利唔比佢拎英超
阿唔比佢拎歐冠
這是不明文規則

樓主今次真係要你出手搞搞vvd
唔好再笠

班狗仔拎真係所謂 但某幾個驚死無咁 左燈右燈 勁肉酸 希望利狗死全家 衰撚過黑警

唔好殺人啦

比著我係咁既差距
已經用緊英超冠軍身份出post抽其他隊水

某幾件利狗重要係到燈

港父冇笠到

又唔見上兩年鏝城咁撚黑人憎 車雖然多弱智球迷 但都唔會咁 西甲德甲英超意甲中係得利狗咁肉酸

燈不利多

你出手未？
佢拎左英超
以後利阿同盟正式崩潰
利狗踩撚住阿狗

單方面崩潰左
以我實力郁唔到VVD 最多拉班利狗入後巷濕鑊勁

成班冷氣軍師得把口 得我地曼聯做實事

你直入利狗竇搞事 搞足半季

利冇美超 阿冇歐冠
既平衡要打破了

英超*

都係和波 都敢出來認叻

唯一一場失分

獌有份拎左鏝3分仲牙斬斬

食撚屎啦港父

我要佢輸波呀

大是大非前 咪針

蓋清利迷來

你地撚伯做過啲乜

樓主會粒水，不了。

希望樓主帶埋陳同佳一齊去英國殺晒成隊死利狗

我叫佢咪針我

49000好25

冇得買人 算係咁啦
情有可原

利拎英超個日
中共實行一國一制 全面掌管香港

咁你死硬了

獌真心反利應該輸埋俾鏝，咁鏝利差距又小3分了唔應該為一時之快做親痛仇快既事

仲靠鏝就死得啦

Megabox集合

屌你啦

打緊thanos仲玩分化

其實之前拎嗰18個頂級聯賽冠軍都係冠軍嚟嘅，係唔同名啫，放鬆啲心情都會好啲

唔想比同事撞到
瑞和街集合

到時你咪又係笠水

大集合 你撚認到我咩

你笠水

你唔出來又點知人地認唔認到你

蓋係死利狗 抵佢比人拉

香港要贏 痢記要輸

樓主特徵

樣貌: 大陸樣多
*髮型: 左右兩邊剷青 中間成舊屎咁特出黎
其他特徵: 似陳同佳

詳情請參考愛回家朱00